的士司機問外國客

:Left turn?
:Right!

砰！

係office大笑咗, 比老細問我做乜事

涼介 我想加入你嘅車隊

要唔要腸仔蛋？

搞車隊果個涼介姓高橋 依個開馬檻架喎 想入就填表埋邊等

咁好笑嘅笑話 不能只有我看到

諗起呢個post 屌原來已經兩年前